係老解面前拉青天白日滿地紅旗/雪山獅子旗同佢合照會點？

千其唔好呀